科興好似要打兩劑

打咗第一劑班人你估會唔會縮沙唔去打第二針？

唔打埋第二針咪仲快死

溝針打好似死得重快

打兩針快d好呀

打左果隻一定要打返個隻

死亡倒數

如果出現「第一針冇事、第二針身亡」嘅受害者, 會唔會引起恐慌?
未打過嘅唔會去打, 打咗第一針嘅唔會返去打
然後啲疫苖存倉等過期

局打

第二針係解藥嚟

第二針係勁過第一針的

生死符

唔打第二針你死得仲快

嗱嗱聲啦

第二針點會冇事
重手d架

打完第一針果d都唔知打唔打第二針好

過得第一關，過唔到第二關。

打又驚死

唔打仲驚

縮沙想轉biontech又冇得轉，唔打埋第二支廢老中咗又死，點都死

第一關冇派彩咪睇下第二關有冇囉

有無人知隔幾耐第2針

第二針會番生

過到初一，過唔到十五

兩頭唔到岸
打左科興想轉軚打biontech又驚唔知中咩伏

係咪遲啲有噴鼻式？

唔打第二劑仲衰
打埋起碼有小小抗疫功能

真

屯門娜娜打左未呢

打完第一針死左, 過左28日補返第二針就會
"滿血復活" , 國家體諒大家無得去旅行, 送地府28日豪華團.
所以千萬唔好唔打國家疫苗啊

第1針冇事，第2針死左就証明肯定唔開支針事

第一劑保護率得50點幾%

真心好想多啲藍絲去打

冇記錯第二針反應會比第一針強

有咩慘過打一劑支那科興疫苗？

打左第一針 唔打第二針會唔會奶野

二連擊

關關難過關關過

經歷2次死亡考驗

第一針50% 第2針係咪75%

人體爆炸

打完一針唔中，唔好失望
仲有一針機會，加油

證據？

唔通要死兩次先有錢賠

但科興就

熱烈恭喜藍屍打科興拎二百萬

其實科興到今時今日
有臨床數據未？

幾大唔縮！揾緊解藥打多20針！溝淡

其實第二針只係第一針50%
啫得返25%

打又死，唔打又死

不久將來，科興都會試溝針打。

召集150名勇士

林鄭打第二劑未?

溝酒飲d fd

唔去打第二針，係唔係想犯國安法

千其咪試，你經過急症室見到好多人有副作用，新聞係無報。

一個package黎 要打哂2支先有50%效

即是過到初一, 過唔到十五!

一係死一係唔洗死
打第一針唔死
第二針你都走唔甩
邊有咁好彩兩針都死唔去

定快啲死

究竟打多針死快d定唔打第二針死快d

第一針無事果d仲有一次機會

打完第一針, 淆底,可唔可以扮無打過之後去打番Bio Tech

屌

第一針死亡
第二針復活

打左科興第一針應該唔可以打BioNTech 第二針卦.....

過得初一

好似入左系統
不如擔心打完第一針biontech 個仆街正苦話無貨好過啦

人哋d針一次過activate t cell 同 B cell，大陸嘢就凈喺activate 到其中一種所以要打多一針booster，廢到死！仲要打完兩針先efficiency 50%

做乜鳩？

打兩劑

科興 28日
復必泰 21日

唔打晒兩支點收錢打啊

介紹套戲比佢地

洗濕左個頭, 唯有相信國家

唔打第二針即係沒有按指示接種疫苗，死咗唔賠。

第二劑係解藥嚟㗎

唔會有事，因為一定會話唔關事，條友未食早餐

第二針係解藥

過到初一過唔過到十五
Btw第一針都推三阻四，我都幾肯定冇人可以憑第二針claim錢

捱到第一針就會捱到第2針，藍屍快啲去打

50% + 50%

打科興係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

幸運大抽獎

XGU好似搵緊人做test

打晒先5成，唔得1針同無打有乜分別

到時出新聞話有人打完第二濟死左
幫廢老應該打定唔打好
打又死
唔打又死

二擊必殺

打針過關2串1 , 叫糊 派彩fatfat

宜家先3個，驚閪咩

送多針咁好
唔打就蝕

英國個打法好似係兩針唔同喎

過關飛二插一呀
過晒關就無事

解脫藥定解藥

藥到命除

冇人話要驚吖,仲好支持佢地打添

第二針死有錢收呀 幾大都打啦

穿鬼門關一次仲唔夠，仲要試多次

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

跟住有新聞出話冇打第二濟都死，黨要你死，冇都唔死

高官出黎打未？今次要真係打市民打果款喎

打一支就死 有無得賠？
定係要打晒兩支死有得賠？

支那病毒死咁少人，真係唔知抗唔抗疫好，國師又中

你去試完就有證據

20年後

打咗happy伯個支針

復活節

打第二針係冇效啫
兩針係一個療程

港大的溝針測試未開始進行

林鄭夠14日未 第二針有無直播睇

柒婆快D死

打又可能死唔打又可能死

送比非洲

愛國者之針

玩兩次死亡遊戲，爽。

唔打第二針就會浪費國家俾你打第一針嘅好意。
我覺得打咗第一針無事應該再打第二針。

打一針就死，仲要整多針，真係咁愛國要送死都冇計

who fucking carez?
支那錢已袋

係咪淨係科興要打兩劑?

三盤兩勝架嘛
梗係打夠3針啦

過唔到關先有賠率，第一次見

打第一針會假死，打第二針會好返

第一針未死，第二針先死，唔計唔關事

唔駛驚，負負得正㗎

笑死

呢個就係佢地對偉大祖國既信任？ 仲試佢地唔到？ 唔係驚死呀嘛

死亡筆記咁，一定時間唔打第二針就心臟麻痺

點會等到過期
到時強制要人打針就得啦

主角就話囉

願受你天天庇蔭 溫馨劑針兩針

脫苦海

係，數據話第二針反應更強烈

一百萬劑至少要消耗14萬劑 （7萬+7萬）

以後分分鐘打劫拎住科興枝針仲惡過拎槍

其實輝瑞都唔安全

話時話死左嗰啲打第二針會唔會返生？

唔係兩劑先有咩